ISE Institution structural engineers past paper一問

有無邊到可以搵到歴界試題既答案?
官網只有小部分解答

求解2010年Q1

有無巴打識 求pm

呢條小心foundation 唔好出界就得，其他restrictions 冇咩特別

想問問如果公司冇hkie or I struct e scheme，可以用咩方法去join，或操🙏🏼